有冇人聽日準備狂掃地鐵！！！！

借盡財仔
偷埋老母d錢allin落去啦喂

碎股都掃尻埋佢

仲掃 沽爆佢啦

OK GUN!!!大DODO

收到 聽日不問價沽

政府大股東

車費加到五百蚊

點都有賺冇蝕

你搞掂自己個榴連春袋未

掃?
你輸到咁撚樣你老母掃鳩你就有

聽日頭十五分鐘d人一定不問價沽

之後就會慢慢升番

三十蚊旋風掃港鐵

Gun

唔好又再再再一次俾我見到你又輸到豬頭咁 lm

港鐵都有得輸

你唔好呃me wo白龍王

有冇輪證推介

你知你走數後盞燈幾撚勁啦！
屎米

一到30蚊 亂掃

哈哈哈哈哈哈哈哈

呢排係咁唸求其買隻收息股
之後不問世事算

一直唸唔到買邊隻

咁岩出現了

嘩，媽咪好叻叻呀

1）京東5g夢
2）小米
3）地鐵？？？

你真係好撚似北水啲大媽愈玩愈撚縮

收息揀地鐵？
3%都無喎

之前你咪係咁問我買咩既

就係呢隻啦!!!!!!!!!!!!

一到25ALL爆佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!

三清入唔入

真心!

但我已經輸到無錢錢啦
你贏左包養我ok

All in all in
比我唔忍

賣哂小米入佢啦

良好時機

錯過左冇架啦

你10成10又輸過

佢跌到30蚊會好吸引

獨市生意 有護城河
政府大股東
每年盈利上升

應該冇得輸啦下麻

好多嘢都無可能，不過發生喺你身上就變成可能

小米
一放就升

依家2萬蚊手

如果跌到30可以買兩手

媽咪捨己為人呀

跌番了

叫埋老貓入吖嘛

佢好黑

唔到30 買唔買？

大dodo啲分析

老貓麵

負負得正吖嘛

燈到跌到31就唔跌

跌唔多過10%忍住唔買住先

all in 66

邊個唔買邊個鬼

狗鐵

入call 輪24001

千幾股渣手
點算好

咁應該跌唔到10%

咁多

。。。。
唔係wo

即係兩手渣wo。。。

樓都按埋

今鋪我都撐面神
地鐵獨市生意
根本唔休做
佢執仲冇可能過利物浦拎英超

收息股都要燈 你唔好咁啦

屌你老母月供緊 逼我走貨

媽咪神出手

聽日港鐵可能做到第一隻股搞完壇大野出黎之後

逆升到50蚊

呢個重任交俾你

走數

留名睇麵神仆街

一時又退出
一時又狂掃兩手

麵哥

呢個好笑

mtr 都買， 輸死你地

老母面又豬錢

0.8%

掃未啊

清入左未

準備

嘿嘿嘿 來了來了

2.1%

跌咁少

開始啦！！！

2% 點大跌法

2.5

你一話掃,佢即刻驚左唔敢跌啦

跌唔落

跌唔落因為麵神

咁就跌完

等成個站倒塌先入啦

咁都唔跌
痴撚線

燈燈燈燈

麵仔真係好燈

好燈
仲買唔買好

就好似咩事都無發生過咁

上番去啦

跌閪咩

報告造假涉刑事，炒咗成班管理層，都係跌1蚊

係人都知港鐵搵一歲bb管都會賺錢 你會唔會賤放？

媽咪麵你昨晚仲笑我

救左66

啱啊，幫我接貨啦傻仔

依個比喻唔錯

你要搞清楚上身都係班友要上身

唔係公司上身

長遠都唔睇好

點解呢..
難聽d講佢成個站冧咗班港豬都要搭..

成條沙中線有排執
無錢俾下vendor無人會開工
爛尾收場

走數狗找數先啦

遲d先啦

你入左港鐵未

又一個賭到咁

及早離去呀

又燈

跌得個一蚊

祖宗18代一齊孖爆佢

跌得1蚊
你夠竟買左未架

港鐵真係穩如狗
剛性需求

未呀

都話跌超十%先買

價值投資

放心晒，咁你慢慢等

你咪咁串嘴

老母麵成日話有股市就有you，咁點解唔買388？

炒左人 不利消息已消化
紅底股不是夢

依家熊市 唔入住